# LEEME #

El siguiente proyecto tiene como propósito ser una plantilla base para el incio de cualquier proyecto Web que requiera de un buen posicionamiento SEO en los buscadores Web, así como una mejor marca personal en las redes sociales.